[放題] 台女拼泰妹賣淫！2000元90分鐘無限「嘿咻到飽」

台女拼泰妹賣淫！自拍露半點照 2000元90分鐘無限「嘿咻到飽」

台南最近出現假藉旅遊名義的賣淫泰國妹，讓性交易市場起了變化，一名台南女子為了競爭，不但大膽在網路上自拍露點照片招客，還推出2000元90分鐘無限性交易「吃到飽」服務，被台南市警一分局盯上逮捕，這名女子最後被依違反兒童及少年性剝削防制條例移送法辦。

這位35歲熟女因為缺錢，2016年底開始在論壇上賣肉，為提高來客數，還公開自拍「露半點」照，並主打2000元90分鐘無限性交易次數「吃到飽」，從早上9點到凌晨3點都可約，靠CP值高大膽賣淫。

網路員警巡邏時，發現這位女子援交資訊，認為她有可能導致未滿18歲的兒童、少年上網瀏覽。但女子喊冤說，她有標示「未滿18歲不得進入」。

不過，警方認為，論壇網頁「未滿18歲謝絕進入瀏覽」警示文字，只有提醒作用，沒辦法真正阻擋未成年瀏覽，訊後將妮妮依違反兒少法移送法辦。

photo

Ssp yoyo？

@誰家柒頭無閪摸

醒扒啦，唔撚洗講啦

奧燒

張gif

開外掛

麻友?

妮妮？

張gif剪到奧燒仲勁過美斯

直情戴志偉咁，睇到入哂神

放題

這名女子最後被依違反兒童及少年性剝削防制條例移送法辦
乜9法例黎

正皮俾奧燒

臭g

邊場波黎

點解咁撚勁架

奧燒
篇新聞唔再係重點
張gif 痴撚線 佢認真踢果時好撚勁

嘿咻到飽

去開台灣都知,佢地流行任食邊爐,間間都會話吃到飽

啫係放題
屌閪放題

正皮比gif